柴灣新翠注意

大量狗隻剛從黨鉄柴灣站出站
請大家注意 小心
影唔到相

光復香港 時代革劍𠂆命

時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可